原來佢有男朋友啦

啱啱loop ig見到我追緊嘅女仔
Post咗張同個男仔十字緊扣
仲要情侶衫，黑底白色裇
之前佢仲應承我搵日收早同我出街
唉，我崩

佢fd zone左你 祝福佢啦

祝佢好運